點睇芝士通心粉？

講緊現成一盒有埋芝士粉嗰啲，香港好似hit唔起，但明明香港人咁鍾意芝士。因為唔係韓國野？

火腿通屌打mac n cheese

藍色盒裝？

我唔知有冇其他牌子都係藍色 我食嗰隻係藍色長方直盒既，佢有出埋煙斗粉

咩牌子都無所謂，總之就想討論下呢種產品

好鐘意食

我響愉景灣超市買過一次就無再響其他超市見到。如果見到我會買。

我前幾日係喺百佳買，仲有沙田一田都見到

食過一次, 份量好似好細, 但其實好飽好滯

kraft mac n cheese

應該知你講邊款 好難食wo

成日食
鬼佬嘅公仔麵咁
利申喺加拿大

食開mac n cheese

360有得買 有時做特價10蚊盒